我武德舍、無得射⋯⋯

無得射

負評
請好好反省